將呢個仆街政府啲仆街野推到全世界都知

攪多次眾籌係全世界報紙登報，有冇得諗??

將呢個仆街政府啲仆街野推到全世界都知，呼籲外國經濟制裁香港，
登報內容 :
1. 黑警如同恐怖份子，係室內地方發射過期催淚彈
2. 近距離向示威者射頭
3. 公安混入黑警當中
4. 法治精神蕩然無存
5. 香港融入大灣區

一國兩制早已名存實亡

我地自己亦堅持 星期五六日 bye buy day

呢個仆街政府同我地打經濟牌，我地就同佢打返經濟牌。

最後，勇武派嘅手足，你地係時候停一停，諗一諗，我地真係唔想再有人送頭，因為我地再輸唔起，我地真係一個都不能少

721

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」